如果將女朋友叫錯咗做第二個女人個名，你會點解釋

有冇完美解決方法

話係你老母英文名嚟

其實我結左婚

解乜撚嘢釋, 唔撚滿意就走

死梗，無得救
主要係睇女友有幾介意

係咪就算普通朋友，女人都好介意俾人叫錯名

一開始同佢拍拖頭幾日，佢對住我叫咗ex個名
但依家一齊就咗5年

啱呀 港女唔可以縱